國防部：香港激進分子衝擊行為絕不能容忍

【Now新聞台】大批示威者星期日晚在中聯辦外聚集示威抗議。在北京，國防部批評部分激進分子衝擊行為絕對不能容忍。被問到會否出動駐港解放軍介入香港事務，國防部指駐軍法有明確規定。

大批示威者於周日民陣反修例遊行後，到中聯辦外聚集抗議，有人人塗污國徽、閉路電視及外牆。

在北京，國防部指，激進分子衝擊中聯辦，絕對不能容忍。至於會否派出駐港解放軍介入香港事務，國防部只稱，駐軍法已有明確規定。

根據中華人民共和國香港特別行政區駐軍法第三章第十四條，特區政府根據基本法規定，在必要時可以向中央政府請求香港駐軍協助，維持社會治安和救助災害。

中央政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會命令，派出部隊執行協助，維持社會治安等任務，完成後即返回駐地，並在特區政府安排下，由香港駐軍最高指揮官或其授權的軍官實施，指揮有關香港駐軍人員，同時行使香港法律規定的權力。

唔好鳩UP

同志這邊來

普通話粗口點講

出左就係我地贏 美國 中國 資本家都輸
快啲出啦

不能容忍咪出解放軍 起到狗吠有作用嗎？

唔好忍 快啲出

唔會囉。你諗下8萬5 美國人同大量外國人係香港。佢用咩奶油封外國勢力把口。美國之前已經講過佢出解放軍就會制裁中國

子華教「他媽的」，「你奶奶」

講多句，其實香港一直有解放軍既。係九龍塘浸會大學隔離。今日經過時見到2個守門口。如果要出，根本唔洗由中國走落來，直接係九龍塘放佢地出來就得啦

親,這邊

领导 咱是柒都廢事講

淨制裁就死啦，我地做曬港豬

係就快 咪等下個禮拜

長官！這邊兒！

出囉，就等你出，唔好淨係靠嚇呀！

如果中共出得解放軍，佢神早出咗啦，唔使搞咁多小動作啦，你諗吓啦！

試想想：國際頭條-中共出兵鎮壓香港，
到時邊個難睇？邊個得到國際支持呀？
別忘了《中英聯合聲明》，
就趁哩期中美貿易戰+華為單嘢，
最好時機搞9中共啦，
你覺得習總會想見到咁難睇嘅局面嗎?

佢一定唔會出兵，
2047前都好難名正言順出兵，
10月1日前更加唔會出兵(佢上次國慶前先學足以前啲皇帝咁釋放政治犯(當然係揀啲有威脅嘅嚟釋放啦)，大赦天下，早幾年仲喺閱兵曬馬後講中國以後會走和平嘅道路，如果佢出兵，佢根本解釋唔到)
就趁這刻中國外交情況非一面倒，大國美國有個狂人特朗普在任，好搞鳩中共喇，

廢老成日話我哋搞事，
香港人，就趁而家搞事啦！

點解部分P牌咁鍾意係句子後面加。。。

出囉
未驚過